Virtual Youtubers討論區（76）

咩係Virtual YouTuber?
虛擬YouTuber（日語：バーチャルユーチューバー，英語：Virtual YouTuber，也縮寫爲VTuber）是以YouTube爲平臺進行影片直播和投稿的虛擬偶像。在YouTube以外的平臺中又被稱作「虛擬主播」（日語：バーチャルライバー）

該名詞由2016年12月開始活動的絆愛首次使用，定義爲「由電腦圖形所繪製的插畫風格的美少女YouTuber」。雖然在此之前就已經有類似的虛擬角色出現，但是當時這類虛擬角色並未定性爲虛擬YouTuber。因此在一段時間，虛擬YouTuber是絆愛的代名詞。
2017年開始，隨着諸如「電脳少女シロ」、「Mirai Akari」、「バーチャルのじゃロリ狐娘Youtuberおじさん」、「輝夜月」等擁有大量粉絲的虛擬YouTuber的加入，原先作爲絆愛的代名詞的虛擬YouTuber一詞被重新定義，並逐漸廣泛使用。
一些虛擬角色也在其他媒體領域發展，如出演地面電視節目、出售商品等，此時虛擬YouTuber是作為一個便於理解的品牌名稱。
部分虛擬YouTuber會藉助安置在頭部與肢體上的動作捕捉裝置以及傳感器將人物動作展現到虛擬角色上。而藉助於實時運動捕捉的機制，虛擬YouTuber還可以通過多種方式與現實世界中的粉絲進行交流

2018開始爆炸式成長到而家仲有活動緊既已經數唔到

Vtuber 基本上分成2D 同3D ,其中又分成個人勢(個人出道)同企業勢(有公司係背後)實際上做既野同一般既streamer同youtuber分別唔大,不過勝在可以扮演另外一個自己同唔使露面

Youtuber四天王(?)

Kizuna AI キズナアイ (upd8所屬) Kizuna AI株式会社

虛擬YouTuber界既標誌, 兩頻道訂閱數分別超越210萬與100萬
在虛擬YouTuber界首次出演了電視節目，首次為新番動畫配音，首次發售了個人寫真集。另外聯動了眾多遊戲，參與了大量線下活動，4月24號發表成立新公司

未來明 (ミライアカリ) (ENTUM所屬)

電脳少女シロ ( .LIVE 所屬)

(戦闘用AI)

輝夜月 (THE MOON STUDIO所屬 SONY音樂旗下藝人)

創下左一個月40萬sub既創舉

狐娘大叔 ねこます

個人勢最勵志既一位,用自己學既vtuber知識同自己做既mod加上親民既形象上到咁既sub數,佢既事跡鼓勵左好多人做vtuber(現時半退出)

4天王詳細可以睇下巴哈個簡介

其他仲有好多出名既vtuber
田中ヒメと鈴木ヒナ

猫宮ひなた (ENTUM 所屬)

ときのそら (Hololive所屬)

富士葵 (主打唱歌)

萌実 & ヨメミ(エイレーン一家) 由未來明既創造者所做既vtuber

アズマ リム (CyberV所屬)2020年7月7日復活

YuNi - virtual singer (主打唱歌)

バーチャルおばあちゃんねる (虛擬婆婆) (vtuber界痴線代表之一)

星乃めあ (主打唱歌)

最近有唔少日本傳統企業開始推出vtuber,
而且好多nico大手都開始轉生做vtuber

SUNTORY三得利 燦鳥ノム

樂敦製藥

ウェザーニュース ウェザーロイド Airi（ポン子）
weathernews既天氣主播, 2012年開始以3D登場,主要職責係天氣預報節目播報天氣,
係vtuber一詞未出現前就進行類似既直播.曾因節目方針改面一度面臨廢棄危機,但適逢vtuber潮流開始興起,同埋過往一d直播精華備受關注,知名度上升,因此得以以vtuber名義繼續活動,報導天氣資訊.2018年5月開設youtube帳號
經理人為社內資歷最深主播山岸愛梨.

有部分知名作品既角色都以vtuber出現
有時係由原作既聲優配音,多數目標係宣傳個作品,
例如妹妹公主,小雙俠,馬娘, ハート様

除左以短片為主亦都有以生放用(live)為主既vtuber

講起開live就唔可以唔講にじさんじ (彩虹社)

にじさんじ一開始只係一間想推廣自己個2D live app既公司 ,一開始招募左8個一期生
由月ノ美兎為首其下liver人氣好高,令到にじさんじ轉型左做一間vtuber既事務所
值得一提既係にじさんじ一開始係一間好垃圾既公司,只係提供一部iphone比成員開live
好多成員一開始開live都成問題, 不過轉型左之後睇得出進步左好多,開始提供唔少活動,仲開始搞3d ,幫成員加唔少新衫同配件,對員工有唔少輔助,近期搞唔少live
而家成員已經超過100人,社內風氣非常自由
早期最出名既成員

月ノ美兎 (委員長)

静凛

樋口楓

積極招募好多新血,有超過50人超過10萬sub

繼彩虹社之後其他公司都開始玩2D live同開始組團
其中比較出名既有
開始3D化既ホロライブ (ときのそら既公司)

出道時當時比起營運Fans比較痴線 部分 ときのそら既fans唔鐘意2d live成員既路線
好彩既係第一期白上靠努力成功跑出,3期生同4期生之後發展得唔錯
近期海外fans數目大增,5期更加一出道光速突破十萬sub

.LIVE アイドル部(電脳少女シロ既公司)

比較有良心既公司,同其他公司唔同每日一定會出行程表,唔會有突擊生放送,時間會控制係一小時之內,教埋成員點直播,冇電腦仲會送埋
比較易追,所以都有唔少箱推,目前已經全部3D化,自成一箱
2019年10月開始一連串既營運操作失誤同成員之間既鞭屍行為令アイドル部依個brand完全收皮

再加上比人爆左原來冇咩錢入到成員袋
由全盛直播時間長駐8000人去到得返3000人多D,sub數不停跌
詳情可以睇下
.LIVE偶像部崩壞始末(殘體慎入)

同合作用彩虹社個app做2D liver 有閑喫茶あにまーれ

2020加入左新成員去補返退出既2人

同 ハニーストラップ

後續加左個分團叫ブイアパ

最近又多左個分團叫シュガーリリック

ENTUM (未來明既公司)
2019年12月31日活動終了

旗下既2D liver幾慘下同放生冇分別,食唔到未來明既光環,更加唔見營運又做咩幫手
入面既皆守ひいろ雖然好努力,但係效果都唔係咁好

GEMS COMPANY (SQUARE ENIX同經紀公司dear☆stage的虛擬偶像團體合作企劃出既技術好高既3D liver)

Re:Act
Re:Act 基本上靠旗下2大猛將花鋏キョウ(左)同獅子神レオナ(右), 2位唱歌都唔錯
(不過Re:Act前期資源集中係花鋏キョウ仲用左惡魔之力,レオナ真係一步一步爬上黎)

花鋏キョウ

獅子神レオナ

朝ノ瑠璃(唱歌唔錯都有綜藝性,但係就紅唔起)

花譜(神椿所屬)
主打音樂既vtuber,事務所神椿其下有唔少專門唱歌既channel
近期多左好多不同團體既vtuber まりなすチャンネル(仮), MonsterZ MATE,空想コード , IRIAM, 都多左好多垃圾營運 ex.星空學園, 流星群プロジェクト,

個人勢
唔屬於任何公司既vtuber多數係出自個人興趣
其中比較出名既有薬袋カルテ(已退出), 名取さな, ピーナッツくん (花生君), 甲賀流忍者！ぽんぽこ, ふぇありす, おめがシスターズ [Ω Sisters], DWU
天開司為首既Ban’s

乾伸一郎與ぜったい天使くるみちゃん、あっくん大魔王和ニーツ (VT-212)組成"天魔機忍"，早期虛擬Youtuber著名的個人勢團體
天魔機忍既故事可以參考下面既文章

除左上面講過既GEMS COMPANY 仲有其他Virtual idol

えのぐ, まりなす（仮）, Palette Project 幾隊都係2018年已經開始不過宣傳力度一直都唔係好大,近期多左合作

不得不提下.live會長轉生既楠栞桜(右) ,另外一個柾 花音(左)暫時未表態話會做返vtuber

得到麻雀界支持既佢以個人勢重生,發展得唔錯
近期捲入懷疑自演既醜聞

ゲーム部プロジェクト既炎上事件

簡單D講就係使人使到好盡,覺得中之人只係唔入流既聲優,最後講完會改善最後都冇改
之後中之人都係走埋 ,之後佢地改口話自己唔係vtuber, 係Ctuber (character youtuber)去合理化自己既行動
但係明明一開始既片都叫自己做vtuber
詳情:

開心既係時隔一年之後其中原ゲーム部3人以ひととせ探偵団既名義再次做vtuber
其中一人唔做V專心做返個人工作,另外2個以個人勢身份繼續

仲有AI 分身事件

好多人不滿令到視聽率大跌,半年後先加記認係唔同人身上已經太遲
2020年4月24,Activ8發表成立新公司專門負責 Kizuna AI, 中之人都有份參與

AI 分身事件後續發展
2020/6/15 AI既2個分身正式得到專屬自己既2Dlive形象
點知唔夠2個月就走左一個

アズマ リム 事件經過7個月終於可以復活,據聞係以個人勢身份

2020/9/24
hololive既赤井はあと同桐生ココ因為Show左youtube後台數據,
後台數據顯示左台灣係國,令到某強國網民不滿, 3日後cover正式跪低,2人停3個星期活動

大概既時間軸

2019 4天王同其他公司都分別有唔程度既自爆

依幾個網有好多有用vtuber資訊

情報

多窗睇youtube網

火蠋留名

Cover

竟然敢將台灣旗同其他國家國旗擺埋一齊 台獨麵包狗

嬲到訓唔到

留名先

i want sleep

食屎啦cover

Lm

LM 訓教 聽日起身睇V界大亂

我都係

唔會好得去邊啦佢同天使咁friend

你以為做到世一V你係公司就有話語權？
No la coco

係咪應該推呢條

谷鄉元昭我屌你老母唔該盡快去check IQ

Anti留名

連狗都睇唔起我哋中國人

廣西狗肉節

殺人預告

好難講,1年前個個話V界就收皮,
點知2020收視創新高,holo爆紅就更加唔使講

唔知𠵱家會長咩心情呢

快D搞呢個啦，最旺係佢

太hard core
新入坑應該接受唔到

Kiryu Condom

Fbk優先

你就繼續搵b站錢
會長就停播
仲要搵得個小小

對唔住真係大晒仲未有

Y not both

無更新一日就爆咁多野出黎
cls

每po LM睇yadog爆箱

仲要分先後？

5ch都有好多；但係直接搵上twitter真係唔識死

留名

事實上有一堆人唔想睇到男V咁果D人又係好易著火既一班
見到男女混合真係會唔睇

咁推呢條 49:34開始

早幾個post有人問既野

前幾日個post先話狐狗兔呢堆點燒都唔怕

冇諗到而家都變晒anti

We Are Anti
各自努力

嘩正 加速師 快d報警

日本咩風向

Anti爬山
各自努力

香港人經過呢幾年已經乜都做得出 睇化咗

不枉我單推月美兔咁耐

搵搵下先見到原來有人將依段譯哂做英文

又係牆國人

諗起早2日仲入左會 真係好on9
16萬sc 俾個俾閪營運

神田笑一 信用制度 配信

等睇2星期後消失解約 然後fbk 出黎接力鞭屍

其實某程上係啱 支那狗明顯偏心會上b站嗰啲 所以會長先燒得特別勁

好似係

隔離14日先殺到

unsub晒未

你睇佢個名同佢之前啲日文都知

當chat room開心咗兩日

可能係在日支那賤畜
係就好睇

lm

Unsub哂+退哂會員

有冇人可以整個日英版本嚟share

鞭屍冇既，一定扮撚晒可惜囉
出事個陣唔會出聲架

佢可能以為自己上緊5ch

有冇link, 我搵唔到

呢d 炎上事件出左殺人預告就無得番轉頭了
日本國睇殺人預告呢樣野勁上心 加速

「做好心幫下其他V開飯啦
佢地要靠B站搵食架
我依家停你三個禮拜
coco你搵咁多錢 唔介意停播一陣啦
幫下其他同社手足啦」

以上係我自己FF
如有不舒服
我建議你唔好屌我 我實屌撚死你

再打PO多次先
前個post講過下想推下彩虹,因為人數太多
我覺得都係由精華入手比較好
佢個官方有2個頻道有唔少精華,配埋D小動畫

中文翻譯比較少,不過都有D

依個channel出一星期爆笑合集

英文譯都有D

PTT上面都有人推薦唔少

私心推薦下加賀美社長3D

橙巴D推薦我發現自己睇過哂

追左vtb唔夠兩個月
咁岩EN出道 人生第一次比錢sub左華生同火雞 到時仲諗住sub埋鯊魚 做佢地fans

而家真係好唔開心

其他都unfollow了，但華生同火雞等多幾日睇定再unsub

希望唔好因為垃圾支國既on9思想搞到無得再睇vtb
peko

唔感再睇vtb住 都係去返睇twitch
一陣彩虹個邊 又黎多次仲心/肉痛

我係因為呢條片開始追vtuber

都要睇下出唔出名，之前藤井果單就好快

做人要有骨氣
佢話離開hololive我一定撐
要對之前講過野算數

因為會長中之人根本係係美國生活既日本人黎
大陸支最憎

條支仔聲稱自己喺日本，見過kson本人

火雞我想sub返
好女仔

Is this the Navy seal copypasta?

唔似Fbk

仲有委員長10分鐘系列
我記得有部份有字幕

而且係難得嘅正常委員長剪輯

又無話見過本人，但係知佢個樣，應該都係因為直播露樣先知

芝麻上面既人都未必知個紀錄只係口耳相傳
不過一個唔算出名既人又冇翻譯點會燒到

係 火雞感覺好純
今日聽佢live 覺得呢種女仔(鬼妹仔)要好好咁錫住

太新果D未推

我係依條開始睇彩虹

睇晒+1
呢幾個禮拜已經成為左2434既形狀

thx

係咪掉轉咗

試下唔好咁廢

Virtual Youtubers討論區（holo anti）

大完人又縮

都係諗下

我都係 係咪初期入坑既都係睇呢條

終於落手unsub左mori了

快啲share 去Bilibili同其他大陸網站啦

日本生活既美國日本人

同你一樣 我因為10分鐘系列 單推月美兔

加速世界

anti hololive討論區

仲要再快啲

日本生活既日裔美國人

國際毒撚線正式開波

屌你名都改埋

這次戰鬥結束的話
我想全部人從新subscribers過

Flag

點為止結束？
Holo脫脂？炒野狗？

Nice flag

想問sub同訂閱有咩分別

你岩 本身我想打呢個 但太眼訓 又睇緊巴塞 亂打左推野
我有打字話 係以前係美國生活過 條友quote我個未修正既舊回覆

中文英文

冇

冇
Ching又爆閘

純粹課金？

唔會有多啲優惠？

係前期依條真係最好笑,果期3D勢既片冇咩邊條好笑過依條

又燈

中英文既分別

彩虹molamola

你係咪講緊membership

中英文分別囉
YouTube嘅subscribe=follow
Twitch subscribes先係課金

我燈先
下年あにまーれ上位
V豚比視為YouTube 最低等生物
支那封殺左vtuber
Hololive三分之一成員畢業，天彗龍，船粽，洋蔥紫鬼
同年蝙蝠出黎爆不仲
あにまーれ年尾再爆換代

自膠

想問做咗課金會然有咩優惠

Ching同774好大仇？

有啲嘢member先睇到、emoji

係youtube訂閱即係sub
唔使比錢, 入會員先要錢

有D V會開會員限定直播

9吹無責任

我屌你

好大仇

其實依家風向係點,想holo爆炸?

起碼我想先

其實可以燒到幾耐

我今日終於明點解最大嘅anti係曾經嘅fans

畀我都想爆哩間 19 HollowLive

twitch果邊好似sub係做會員？
Youtube訂閱只係所謂關注
冇研究

真係唔知

最多一星期

仲夾緊
到而家夾左幾多個

係愛呀

之前用twitch多

所以只係分fol同sub

唔死都無撚用架啦間野
爆炸啦

2日冇啦出D事沖喜下就得

最短三個星期 如果唔做其他on9野

最多一日

最多1星期

覺得yagoo佢之後做啲更加戇鳩嘅野

出事沖喜下

聽朝訓醒冇時啦仲1星期

會唔會真係聽朝瞓醒就冇事呀

如果真係停3個禮拜開返又收一堆sc都幾撚on9
真係寧願佢3個禮拜後畢業算

跟著黨走 白事當喜事辦

駁唔到

大菌食細菌咩

支那人無諗過收手

全世界圍攻點做到
野狗

Cover蠢到無藥醫

作為anti 既我都想洗下

咁大間公司可以一個月爆一次 仲賺到咁多錢佢要還神啦

你唔賣會長都仲有港台幫你擋 𠵱家？叫fbk幫你擋撚飽佢啦

今次應該爆得最勁？

加速

Cover一定會再出多篇聲明
開放比各位自由創作
我先
「對敝公司昨日所發出輕率嘅聲明，感到深表歉意，所以我地決定成個hololive再自肅多兩個禮拜。」

全人類包括支那都想holo退出支那
得cover想繼續奶

跟本唔賣會長得支那嘈喧巴閉
你讓步支支又得寸進尺，又搞到所有人唔開心

人人一條片對住習大大表示忠誠

一定係
因為間野向海外發展，而且今次涉及政治

無問題 反正呢期睇2434睇得仲多
而家搞d咁既事 戒下都無所謂

棋藝方面 大大 777 yadog 點排

唱返幾首紅歌先啦

一步將死自己

沒有共產黨就沒有新中國

有時fans 同anti真係一線之隔

沒有共產黨就沒有HOLOLIVE

大大>Yadog>>>>>>>藤井聰太>>>>>>777(佢唔識足）

全部人新裝改做黨服

想佢一係就奶共就奶到盡 炒咗會長+心 一中聲明 -> 釣魚台是中國的 -> 加速
一係就唔好奶共 退出中國市場 -> 有得開心睇返

冇感情邊有咁多仇恨

想佢執

我真係好撚鍾意香港㗎

無咁多如果
成間野爆炸最好

賣埋個中之人俾維尼屌啦

留名待2個月後COCO 轉生

睇一次笑一次

合理呀

喜歡嘅相反唔係仇恨而係漠不關心
冇感情點會咁嬲

睇一次笑一次有咩唔合理

隔離cc台個po都就快可以開po2

好似d球員咁轉會囉 賣coco比彩虹 不過無左隻識生金蛋既雞

合理

身先士卒,hololive的人我全部都解除晒

唔同既係 我地唔滿意係個營運 唔係個v？

接近50%收入係B站

感覺fbk 既合理會變成meme

沒有

開始信支那個套不仲
覺得係FBK叫龍收皮

可唔可以係下面個句

Reddit 張國旗就黎推上頂
唔知我起身之前會唔會刪左呢

頓死

就算佢唔奶共都係黑心企業
無拿拿收你皮3個禮拜

唔好諗咁遠
只係Fbk廢姐

唔會掛 仲敢del咪係繼續點火

Coco都搞啦
點會唔搞國旗

跪完咪一撚樣

今次真係奶共奶得最犀利

根本FBK就無權
唔明點解睇到咁高

你知我知coco都知跪係冇撚用

計錯數？

無咁大個頭唔好笠咁大頂帽

基本上如果會長唔出面道歉
佢就係第二個aloe.

佢年資高 又成日做leader角色做到少主 睇得佢高合理呀

我係想講出d好事

因為之前次次佢都自己衝出黎講信佢呀嘛

呢個先係問題所在
一係唔好跪
一係就跪晒啦
依家兩邊都唔討好半跪仲慘

道唔道歉都一定比人炒啦 道咗冇咁早抽後算賬咋

豬隊友Cover

叫35番黎打和super

就係睇大家亂咁開空頭支票
Yagoo早幾個月好似講過要保護好旗下vtubers
Fbk又話遇到唔合理既事會quit

睇埋coco會唔會好似以前做社畜果陣咁有火 定其實都係吹水9up

真係慘 世⼀ 都係敵唔過人仔
佢一年收800萬港紙sc以為好多咁
可能中國巿場幾個job都有呢個數

佢起碼有權quit

人性本來就係咁
有利益話知你死

宜家咁嘅時勢應該冇人覺得你講嘅係出d好事

但件事合理到quit唔到

幫佢保住bili條水路 邊會唔合理

800萬sc唔洗同營運分咩
衰d講句
隨時幾隻game既工商都多過呢條數
仲未計b站買轉播

要為自己言論負責呀
Coco Haato都被逼負責啦
咁Fbk點解唔洗負責呀

之前即刻跪都冇咩事
D人好快都唔記得

但係係咁嘅timing先罰真係鳩鳩地
冇乜彎轉

"Kiryu Coco" is censored in Genshin, totally not epic

我只想睇台灣兄弟最後既Hololive烤肉

咁快手

所以cover最後未揀左中陸個邊囉

大陸

想食兩家茶禮最後乜都無

我覺得聽朝訓醒就無左件事啦
次次炎上事件 係得支那/日本本土反 先燒得起 係呢兩個民族既普通人民玩開企業抵制呢樣野
有邊次炎上 係鬼佬個邊燒起燒到去日本

Bitch

冷處理左幾日 全世界都期望cover終於有啲腰骨嘅時候
再次印證左fans to anti theory
當fans發現腦海入面既hololive原來同現實係有咁大落差 就會轉做anti

侮辱左Bitch啦你

正holoCn都放火

HoloCN走去做鳩會長
CLS

支持補Choco監

Who? 奀星？

加速咪好囉 最好黨插手 直接由支那ban左 hololve佢
咁cover咪唔使揀囉

HoloCN人

一撚定啦 唔做佢先遲小小就會比(人)屌佢唔表態架啦

低調處理
冷處理係支語

即係奀星啦 冇人識做乜博上位

可能人地想俾維尼拮

同時命仔都係緊要d嘅

kiss china ai係例子

唔表態到時holo真係爆咗點搵食

支那9up主不嬲鐘意跟風
想趁機上位

呢次我支持CN
睇YADOG 可以去到幾盡

佢似真係想做鳩會長

宜家有d期待cover俾幾班人圍

佢係twitch開過台 唔係咩？ 人係支那點樣係twitch開台

大佬而家鬼佬都得罪埋一定全天候24小時轟炸
雖然唔知鬼佬頂幾耐

宜家會長已經半隻腳入棺材
做唔做鳩都冇咩意思

除非你指係物理地做鳩佢

支薇亞都去到utube 啦

篇文9月25

咁咪即係人唔係支那 我睇個sub都有人講呢隻畜牲唔係住係支那
想講支那係block左twitch同youtube 兩邊都上唔到

反而5ch班人食緊花生

要攞第一嘅方法就係做鳩第一名 sorry唔記得佢排最尾添

點解我搵唔到呢篇野
有無link?

Ching微博搵下啦

ha^ha^ha^ha^ha^ha^ pekopekopekopeko

得閒冇野做search下佢咩料
見到佢debut set左埋目標
仆你個街其中一個係
和本社的前輩聯動（點名心心前輩和可可前輩）

真係聯動了

聯（背）動（刺）

仆街到
咪撚霸住日本人整嘅皮啦
轉生做共產v啦 DNLM

鬥anti

中國人永遠唔會令你失望

係侮辱成個 V 界

好似假ac黎喎

根據佢嗰次喺youtube開台嘅時區
應該住美國

某程度上日日都有d奇呢野發生
真不愧係中國人

Yadog都冇令我哋失望

唔Q知我都係share返黎
唔點睇支那野

得3篇文
似係香港定台灣有人反串

係咪得不死鳥係好女仔??我見得佢夠膽係會長個po到留twitt

細陸

係 好似仲有roboco

哦

今天 我們都是桐生可可

炎上唔到啦 日本班毒撚重廢撚過我地
我睇twitter 個個都係講等你復出

翻譯英文擺上Twitter
Reddit如果冇記錯佢就係holocn嗰個

Ching係咪去coco 篇道歉文睇

Fc咗先啦 佢個I係咪漏咗一點

上面有人話fake

我宣佈 得會長 同不死鳥 同roboco 係好女仔
其他都係雞黎
全部都係雞

欣賞你走去fact check

Haato

加埋心ok?

加埋fbk會合理啲

好誇張喎
我就唔係好信會咁明目張膽反自己公司囉

Chama

係 有咩問題?
得班鬼佬點燒到去日本 次次日本d炎上事件係得支那同日本本土燒先燒到去間公司架啦

合理 哪次不合理

呢個都係好女仔

係 sorry

fbk: 我睇唔到 唔知道

係果到燒咪變咗燒CoCo

燒free coco唔得既??

燒呢到

我貼左戰場link

中秋燒蠟燭之前有得睇燒cover

中秋前夜祭

仇恨值真係拉得好快

明明fbk依家咩聲都未出

咁鬼佬點燒到去呢間公司姐 鬼佬個貢獻就係得coco utube sc第2多
但bilibili比既錢條數一定唔只咁少

合理呀
為咗錢 好合理

呢到鬼佬+日本一齊燒喎

ps. en岩岩開無幾耐 我無數據 就唔講字
但en個不死鳥真係好女仔黎 條女做直播都成日表達 佢好鐘意hololive d前輩依家得佢夠膽twitt 個個post 證明佢係真心

大家係咪瞓唔著
DLLM Cover

之前FPK掂到90萬都要跌返落去

想訓 訓唔到

合理
反正bilibili 會升返

想搵嘢燒
除咗Cover個po 仲有冇其他

合理
通過

十月一生日

上Reddit

瘋狂宇宙 通常寬衣
十里山路不換肩

慶祝多次啦

瘋狂宇宙 通商寬衣
十里山路不換肩

Google 咗 原來真係

永續90萬

難得啊 有得慶祝幾次 冇乜邊個有呢啲機會

賀佢老母

Bilibili 先係fbk主場 慶祝YouTube把撚

有得賺喎 合理

我懷疑佢有份同營運夾埋一份罰coco同haachama

Winning

肯定上得返？

Lm cover玩命

邊個10/1生日

Korone

沁音

台灣圖準備

公主 雙十 中華民國國慶

なんあああああああああ 要辱華了なのら

迫不及待好想玩玩了

大家依家既心思變到同pekora一樣火要燒更旺
ha^ha^ha^ha^ha^ha^ pekopekopekopeko

琴日睇Holo 睇到500am
今日又係睇Holo 睇到500am
唉 睡了

唉

10月1 麵包狗

中共=狗 辱華

而家正路做緊asacoco

本來好想睇佢生日3d

Coco:今日嘅news係 冇錯就係我同心比人雪呀 クサ雜魚でしに

くさぁ

燒唔起了
日本仔冇咩人unsub

合理 點會燒得到

訓先 反正燒唔起 唔浪費精神了

我見twitter都仲有好多日本人屌緊既

d人都唔識玩既\
所以抵中國又然

合理 中国又然

見到5ch直頭當unsub係支那人
灰晒機

唉屌
抵日本俾中國滲透

船長都-1000

Ahoy

好多0

好虐

早晨

日本公司向人民幣跪低! 推比周庭!!!!

但係反而唔係好明點解holoCN都要加個official

開始有人洗地話係兩害取其輕 為左公司而犧牲佢兩個
我地應該釐清佢地show後台無講國家 而受到無理取鬧嘅攻擊

仲有嗰種開天殺價到唔合理嘅處分 並唔係所謂嘅無得揀嘅結果

另一種就係話由佢係更痴線 今日唔講得台灣 下次就唔可以講英文就連普通笑話都唔講得 仲邊好睇

唔該日文英文好嘅巴打澄清下

Reddit 已經見到第一個
btw執柒佢算啦 避免同類事件發生

越諗越激氣
佢地唔鐘意就搞到全世界冇得睇？

笑撚左 del撚埋post

搞返清啲價值觀 佢收皮還收皮 啲鬼佬咁樣畀人洗地都唔知咩事好危

兩害取其輕
支那人冇得睇vs全世界冇得睇
Yadog揀後面

諗諗下到最後有冇可能連會長同はあちゃま其實都唔care俾人雪三個禮拜
咁最大輸家就係我地同台灣啲會unsub嘅fans

人地都唔恨做我地生意啦有咩所謂

啲人聲稱大陸game合作加bilibili賺嘅錢多過youtube收入呀嘛 佢地咁ff落去要解就唯有接佢個ff

覺得早兩日係咁FF Holo脫脂既自己好撚柒

唔好咁灰啦
係估唔到yagoo追住中國條撚含追到咁恆啫

btw補返琴日嘅生日快樂

估唔到yadog會咁撚戇鳩

想坐時光機返去煎自己兩把

坐得時光機不如返去煎醒yahoo叫佢唔好開cn

坐時光機係應該要令自己唔好入holo坑

真

好彩有睇其他v

有睇hima

好難

大家一齊做野搞尻牆國人啦！

睇返bilibili個運作都幾癲
靠偷片起家 偷偷下賺到錢先學人開始買版權 跟住仲可以大大聲屌返人地偷片唔尊重知識產權要人道歉乜乜柒柒
Holo未有合作又係瘋狂偷片轉播 而家holo入黎賺錢就要控制埋班v既言行 冇撚得輸

隔離房

一日兩個半post

唔似啦我估尋日突然通知
早幾日知就冇理由尋日約Aki+尋晚haachama 開定個直播

花生

明顯cover突然決定

hololive 以前食bilibili 條水起家
成也b 敗也b
冇得怨

唔靠支水就贏唔到彩虹
一靠支水就綁手綁腳

同埋你哋想反擊的話
做下資料搜集好啲

咁樣輸硬

明明可以慢慢脫支食外國大水喉 依家搞到兩頭唔到岸

垃撚圾到呢

一支旗10K Upvote

Artia敢唔敢原句Copy佢打果篇垃圾文貼去Reddit開火

訓左幾粒鍾返工 你地推post快撚到

希望大家可以去龍/心嘅YouTube/Twitter 度留言講一d鼓勵說話，話俾全世界知佢地冇做錯到

而家其實得兩個辦法
一 搞大佢
真係將hololive 扔上戰線
chatroom 瘋狂互屌

後果係hololive 可能會爆
直播內容noone care

二 忍咗佢
被人屌,都唔好反擊
過兩個月
啲火自然冇咗

問題在於fans 忍唔忍到

最好
fans 自己搵好個共同目標
太分散 只會被人逐個擊破

要講既琴日一出文就講左

杯佢得唔得
己經Unsub晒佢堆V

無瞓

我勸你哋fans諗清楚
一陣又行舊路

支持小粉紅出精

杯對件事冇用
對自己有用

對面而家準備痛打落水狗
件事一定有後續

上面好似話係假ac

咁樣hololive vtuber chatroom 都有可能成為戰場
要打嘅話 就有可能攬炒
(hololive真係可能會爆炸)

班友準備緊去燒中之人啦

睇下多唔多人狠心擺埋其他V上台燒

支那咁鍾意轉播，就睇佢地轉播邊個holo mem即刻去chatroom狂洗8964動態網自由門段野 炸鳩到佢班支那仔全部無得睇

唔惡無得贏 世界係咁
唔忍心傷害班V 要企道德高地 就預左奶支劇本無限發生

好似香港咁 你面對強權惡勢力 贏唔到下唯有攬炒
否則我地再無能狂怒都係報復唔到支那人同cover

利申 : 最惡毒的anti

想睇彩虹但係唔知點解唔係好鍾意葛葉 kanae同社長呢類偏美型男嘅男V 反而想睇黑人 社築同チャイカ

一個月後先算啦佢地停緊
不過唔知會唔會提早開

對自己推落唔到手可以去人地個推到玩
例如FBK 出事係好合理

bilbil直接比錢間公司 支那仲要大把錢 多過youtube收入有咩咁出奇？

我搞撚硬獅白
一出道就玩支那驚

電擊移藉bilibili

跟機

兩小時前

竟然隔咗半日仲講到嘢

不過佢D轉播係遮chatroom 所以你個方法冇咩用

又虐

以後收sc講台幣都係搞台獨

老實講冇計
何況而家間公司爛到咁真係情願炸左佢
魔乃已經算
今日係心心會長
下次又邊個？

而家間野保又唔識保
奶又唔識奶
繼續比佢訓喺度收錢？

應唔應該期望啲中國人繼續燒

屌 我好柒

等佢地自己炸算
反正大家而家都想holo收皮

佢地話撚明要搞死龍
我睇撚死cover乜柒都做唔到 只會炒人

你咁撚廢就不如一拍兩散

今日單野應該會上唔少新聞

Holo最大危機

其實宜家龍唔道歉係差左半隻腳入棺材等俾人炒

佢自爆姐
唔理支那乜事都冇

出篇咁既垃圾預咗會出事

希望今日放工見到既係日台鬼既係全員化身anti

台灣好撚柒多未到自己推比支那搞就唔識醒

可可巴你洗唔洗訓下

依家乜都唔想睇了

要道歉一早道左la

而家擺明等cover炒鳩佢 咁撚鍾意奶共就遇左會爆箱

鬼佬好撚快轉風向 你唔洗等收工可能已經轉向屌鳩返你地轉頭

發生咩事 訓醒又推多左個post 仲大家無啦啦激撐爆破

廢閪公司炸撚左個箱佢啦 篇statement比人圍撚住黎屌 今朝走去del撚埋個post

我仲有佢直播講比啲信心holo個timestamp啊屌

無事發生 純係有幾個巴打訓唔著通宵圍爐姐

del左咩statement 咩post？？？？？

Reddit 就del左篇官方聲明
官網仲係度

我都想知

比鬼佬圍屌個post

官方道歉statement

連登app 渣ga

咁撚肉酸

都唔夠佢邊statement 肉酸啦

有生之年見到日本嘅毒撚講一つの中国都算係奇蹟

台仔今鋪唔好縮啊 縮左就係支那賤種

唔係出左成日？ 點解今朝先開始暴走？ 定係有篇新既？

唔講一中原則諗著駁大霧當班外國人戇鳩就已經好撚肉酸

訓醒返工覺得比人圍屌柒得濟del post掛 我都睇唔明間公司搞乜撚

都係個份
應該係前一兩個鐘先係Reddit 刪左

我覺得燒釣魚台最有用
其他日本仔wfc

唔好嘗試了解cover D操作

直接tag埋堆官

FBK呢一刻形像同香港偽人無限重合

以前覺得 時乃空係精神象徵 FBK係對內一姐 會長係對外一姐 holo三巨頭

宜家咩幻想都無晒

我都唔撚明

Dllm當全世界宅宅好恰？

日本仔都開始屌緊
話以後如果唔唱中國國歌都可能要被ban

10月1好似有v生日

係，請不要把政治帶入二次元

好似係

Del黎托柒咩
只會比人無限loop 諗住用哩個方法解決的人唔係以為哩個世界冇翻譯掛 你地hololive都靠唔少翻譯先彈得起

睇慣左無咩野，因為前面3個都唔係真係走果種風格

係咁拎張圖抽 唔想笑又忍唔住笑

宜家都就黎好似omdb 咁俾人永續抽水

好事黎既

跟本諗唔明佢想點
一開始有其他人post 官方文都比人del
我笑鳩佢地做咩del官方文
下面有條撚樣話我4年ac但冇開過一個post 話我係到帶風向cls

有班人係咁 睇左成朝已經認得有幾個人係咁係到洗地

見有唔少係因為有位入芝麻出左新聞

5ch已經開始燒緊
想旺D就張份日文聲明sent畀日本D右派議員
日本平時會跪低收人民幣，但牽涉領土就過左佢地底線

留名睇10月1日支國國慶無唱國歌嘅V都要被批鬥

麵包狗

fbk 成日用相信我之術[sosad我預左會有反噬既一日，不過估唔到咁快

岩岩訓醒
見到燒得咁旺 人都精神啲

回力鏢

麵包狗要表態了

佢哩半年好多外國觀眾 佢真係多謝cover唔少

彩虹社 rip

其實算好 起碼佢未講上帝係天堂留左個位比我

唔怪得 COVER 又要縮多次 del 咗篇 on9 statement

唔好燈

好合理呀 👌🏿

燒多陣就無事啦
Cover長做長有

佢今次縮到入腹都唔掂

有時就真係咪吹咁大

直接tag菅義偉

之前都有諗過10/1呢個JOKE
而家笑唔出了
利甲單推狗, 退訂觀望中

Same

罰都罰咗燒到滿堂紅咁唔係del篇statement就得呀

【悲報】VTuber(ホロライブ)好きの台湾人さん「自分が住んでる国が勝手にYAGOOの声明によって中国の物にされちまった」

官網有鬼del到咩 cover表示驚條撚

咁好搵做乜要走

合理啊 哪次不合理？

有人掘到啲咁既野出黎 堅唔堅

G持

仲有咩右派大佬

訓醒原來又爆多個po
啲鬼佬真係好弱

如果多幾日係咁就真係有用

反正鬼佬都唔信

麻生顛過2偉 條友日本版侵咁

公式加緊4000 holo又贏

Reddit變哂文宣

嗱

5000變左做4000 btw 原來我一直冇sub公式

估唔到台仔對fbk都係同樣睇法

尋日大連動都剩加得四千真係垃圾

反而心心都照四千睇黎唔開台九月內六十萬仲有希望

慘，開完vr live都係扣

船長：關得撚事呀

班鬼佬膠起上黎冇人頂得順
尋晚碌左陣reddit仲係有班左膠話要針對chinese anti而唔係chinese fan
仲FF緊chinese fan仲好支持會長同haachama

成員退訂數升緊 0800仲係得3個－1000 而家有6個
反而官方channel仲係正數

船長真係莫名掃到台風尾

咁樣燈一燈可能彩虹10月要出事了

咁係有一個心豚係支持心心先過愛中國既

本身仲和諧緊架，放棄左喇咩？

唔好以為唔出聲就無事
再講都係跌少少Sub姐

支那admin去左訓教

一早放棄左
前一兩個鐘仲要自刪官方聲明post

怪就怪Cover戇鳩得制

唔係啦 Arita 有出聲 不過唔係Reddit姐

仲留住班蟈fans我好肯定成個hololive都會比佢地搞到冇得撈
永遠冇人知班生番個G點s係邊

話時話水龍敬都del左琴日個post

好想同twitter啲人激烈溝通但係我日文唔係好掂驚get錯嘢同用錯字

成身都係, 敏感度 3000

原神....

佢驚俾人攞去亂咁解讀，累咗其他vtuber，所以del咗

加把火噤Like轉推得啦
費事比人Tag到五毛

個人勢就預左架啦

我知我都係講聲

ina twit post左張新衣裝aqua

冇follow但見到有人rt

見到船長同天哥都比人跌sub但官方升緊唔少
點解大家會覺得佔緊上風
btw 諗下諗下reddit本身就係攞黎meme review，冇左個節目佢地del左個subreddit都冇損失

水龍敬係狗推，依hololive的垃圾營運真係唔知10月1號又會唔會又大火左

有人覺得咩

咁應該係我真心膠上面見到個感覺同前兩日睇大家轉發大陸啲帖一樣感覺

你搞清楚先
係會長見reddit有meme所以先搞meme review
唔係為左嗰節目先出現

無人覺得佔上風Wo
我只係想本社爆破，其他Wfc

洗地工作正式開始 台狗果然冇令我失望

經歷過幾日前既野 應該冇咩人會係冇十足把握既情況慶祝

返緊工lm

騰訊旗下的reddit唔係仲有咩做

實際上係咪台狗post都唔肯定

其實個stat係計過去24小時升幅
整體已經跌緊

中資黎

Cover一定會洗地成功

又啱wo個account就新開 閪知係咪真係台灣人

點撚知佢會跪成咁

好down

咪搞公主

cover一定唔會本社爆破

大家記得出面都幫手燒下 唔好得個嬲字

燒

Cover執笠咪搞唔到

好合理呀

5期生慶祝會已經預言左
YAGOO爆破，Vtuber炎上
「這就是hololive......」

你想講乜
外國人唔熟悉大陸啫

駁唔到

不過而家調返轉係yagoo爆破班v

駁返佢哋班支畜夠拎aqua同aki做人質啦

又係時侯貼mio大神既預言

無改錯名

Yagoo: 你爆完我 到我啦

兩件事都係洗地組做緊野

台狗果個更加無人知，就算無證據都可以亂講
話自己係月球出世都仲得

心心係mc爆破兩次yagoo 終於知點解要佢停三星期

水撚左個Fd Unsub Holo

所以先話大愛撚
佢地幫緊cover搵籍口去justify呢個決定
但自己人都保唔到走去保其他人

同佢地以為cn係同en一樣完全比本社100%操控住

睇左大部分篇野 再睇埋tldr果part

係咁強調唔好generate hate

姐係而家我屌完你老母然後叫你唔好嬲咁

咁講法做衰嘢都好似真係得佢兩個呢舖真係私怨撚

垃圾文

我又唔信冇同經理人溝通過先出街呀

表面上好似hololive係可以咁玩

實際上肯定要同公司傾掂數先出得街啦

而家奶左野又割甚至乎都講唔上奶野

人質論本質同阻holomen搵食論好似 我自己就覺得係支那仔吹出黎
同埋國藉個到我講完都有巴打屌 睇返先知個account新開

d鬼佬都唔識中國入面全部都要有黨支部
根本冇100%外資控制既野
果幾條vtb 分分鐘係共青團出黎

等睇3個星期後會長比人炒
佢地重叫人繼續支持

係炒就好

訓左冇睇 白上扮大佬講野未

今次白上都怕怕

合理啊 哪裡不合理
重駛乜出黎講野

冇睇錯 剩係得炸雞係心心到講過句等佢返黎

入去偽台狗個Reddit Po屌佢用新Ac就岩架啦

33.2% bilibili

睇班台灣字幕組就知佢係咪真台灣人

咁撚廢嘅 一醒見到場火冇咗

冇支那 FBK邊有HOLOLIVE一姐做?

琴晚睇咗成晚reddit (8/9點開始睇)
"人質論"一直有唔少人提 (當然都可能係有班人帶風向)

主要係講holo有啲V真人係住終國
然後啲玻璃心會去搞晒所有同holo有關嘅人(物理)
所以holo係爲咗保護所有相關嘅人先跪

岩支那人睇v就係靠白上表情包傳教

reddit有中國資金
所以會有管理員洗地

真係追星

en果班講唔係憧憬coco先做V咩 表態未

幾時有copypasta 又話搞大佢tag議員既

根本都唔make sense
屌佢地老母班畜牲係個圍爐post到都係咁講話轉睇支V

得火雞有
正路都唔會出聲架啦

師白好似學緊普通話

一星期學兩粒鐘

打算係bilibili做一姐

本身見到音俣るか轉生好撚開心

r/holo 個mod好似直情係holo啲人嚟

強國人想帶風向cn 真係有人理？
拎會長同心心為左保cn?

邊個真人住支那

芝麻式洗地
弱智無極限

所以咪有個人出黎自稱台灣出生既唔係呢個sub既mod用個新account走出黎洗地

掉返轉 佢都係用個6個人情緒勒索個兩個人
Logic都係一樣

Cn個啲

認真 證據不足

YAGOO同支那人本質上冇咩分別
一樣都係咁忘本

一齊攬炒啦
Cover都唔會保佢地架啦

Yadog:不了 人民幣真香
全力保cn

班人係吹holo嘅中國員工真人會有危險

其實又好難反駁，因爲真係有可能
隨非證明都holo根本冇人喺中國

fans已經變曬anti，好合理

連ahoy都跌 真係估唔到
唔計en最高係比 holo 同coco

成個logic勁on 9 支那有人質就要拎無罪ココ同哈茶麻黎血祭 美國人不嬲唔會同恐怖份子談判

要受下打擊先會清醒

保鬼保馬咩
連個波推比yt都唔識

惡魔的證明嚟

而家要炒會長 繼續攬住果幾舊垃圾la
一日會長唔比人炒 班鬼佬唔撚會識醒

要做就學暴雪做絕啲啦
一野畢業兩條女
唔係點賺人民幣呀

Shark仲1萬

一炒就等睇大戲
日日上Reddit 燒
本社所有Chatroom都一齊燒

cover啲危機處理手法真係估唔到佢下一步

用逼害自己人嘅方式黎保住其他自己人
咁嘅營運方式我就幫唔落啦
我當係真，真係有喺蝗蟈嘅工作人員，真係擔心佢地人身安全而作出呢個選擇
呢d事只會陸續有黎，喺cover唔諗個方法去改善之前都唔會就咁原諒cover

開始了

如果有一日營運迫我講野 我會畢業
fbk:好彩營運今次迫我唔講野姐

算撚數啦
Cover五月弱智到十月
唔好期望佢會改善

唔換管理層根本咩都唔會變

摩拉達夠去到邊都話兒時夢想
咩人先信

認真 一野畢業都好過搞到而家咁

係
成間公司一齊畢業埋
幾好

能係所有選擇入面選出最壞嘅選擇都係一種能力

比左膠控制晒啦 黑鬼馬當初咪係咁阻止軍方行動
搞到一個又一個人比isis殺死 isis仲橫掃中東囉

trump上黎 唔同isis講野 直接放權軍方兼射導彈 即刻解決晒班恐怖分子

打工仔黎架咋

唔係個個都有侵侵果種決斷力

冇睇一晚咁撚多花生關公災難

Cover 正一on9仔
從來對付班支那賤民只可以硬碰硬
你一退，你就輸
如果cover 話完全退出b站
班韮菜一定內訌
同口講唔睇，身體卻很誠實
依家出份咁嘅聲明
得罪晒2邊
完美表現點樣玩死自己

Coco有
Cover無

冇花生 冇炎上 日子如常呀

個偽台仔Reddit Po開始有人叫佢證明自己係台灣人

到時焚化部整頓埋睇你留得幾多條channel喺度
メル露gap ban
トワ臍環意識不良 ban

其實已經唔洗點follow落去 就算佢證明到/證明唔到

都唔代表佢篇廢話有用

要燒既繼續燒等多d花生好過

係
佢地永遠都係口有口屌 之後真香

露西亞死靈術士ban

火山孝子

而D垃圾Po真係睇到眼冤

本身都淨係睇ホロ，依家真係不了
最撚大鑊係班鬼佬仲未明sc/睇已經係默認緊cover嘅做法

所以會長點都要一死

Haato一齊

同恐怖分子談判咁
以後所有企業跪都可以用依個理由

白上

燒到著哂火 合理

有邊次唔合理呀

笑撚左出黎

著晒火 人哋覺得熱咋喎

巴哈睇到彗星50萬都冇咗

唱多次囉

50萬二回目おめでとう!

唱多次啦咁

coco唔退都係爭咁d 呢d時候要果斷d 發揮自己holo一姐的地位

搞多幾次 永續50萬 收多幾次錢

499k了

少主永續90萬

好鐘意彗星

想問下你尋日睇完會長坐監篇文之後再望著佢唱歌有咩感受

Holostat 中間全部係0

冇聽

好 合 理

就係鍾意先要繼續燒cover

佢有bili射住更加易比人搞

連心同會長乜都冇做錯都唔保

到時燒到佢既時候更加唔洗講

我都鐘意 但係琴晚真係冇心情聽

屌 我琴晚都係咁 越聽越灰 會長仲要住佢隔離

最後unsub晒 除左心同會長

正
又可以慶祝多次

好彩我35p早就習慣冇直播

麻煩cls 呢條片

天時地利人和

仲要岩岩好反應嗰陣一堆人數記念
結果睇住記念無效真係唔方唔樣衰

環保post
永續50萬人

唔錯 用原片開頭 條片又夠短

點算 星姐而家要憎龍定憎班支那人
媽呀 好亂呀

本社千其唔好爆破

永續cover

睇佢故事見佢咁辛苦撐過黎 好中意佢

但一個二個都係潛水當睇唔到

梗係龍啦

而家就持住把刀 企係龍堅企門口

揸斧頭

跟本CN班雞bilibili就有份 俾hololive踢走一樣有得喺bilibili度播 啲鬼佬真係on99

毒死咗未 隻炸雞消化緊

可能比握力50摙死左啦

會長咁耐唔出聲 一定係比佢毒暈左

早兩晚整炸雞俾龍就係想毒死佢

龍族夠唔夠天使族打

開頭話怕佢哋失業 發覺唔夠說服力就改口話有生命威脅

收到風holo cn 班人比共慘黨拉晒去秦城監獄
cover先迫住跪 希望大家體諒

Big Brain

其實正常嚟講龍比人燒嗰幾日佢哋日增數都冇變咁制 yadog一選好邊就跌到咁 正常都應該憎yadog 啦

成間公司都有問題

日本人心態掉返轉 會怪搞呢件事出黎個個

支持支薇亞同artia流亡海外

隻龍就係隔離房

龍同星姐唔係唔同屋咩 天使同龍先係同居唔係咩

放心 一定怪龍 因為龍仲係正數

係冇錯

唔係三人同居咩?

好似係同層唔同單位

唔緊要啦
反正火雞以外無人出聲

Hololive 都正數緊

隔離單位 之前先話記錯天使單位number係咁禁錯門鐘 人地差啲報警

你啱，真係好合理

35同羊都負埋

燒埋EN

世界將你包圍

諗多咗en冇影響咁制

以為輝夜月不斷上落1M都叫好笑
估唔到FBK 同suisei 一齊係十萬關口跌落去

支那又扮台灣人
0日新ac
「vtuber唔好講政治，要愛與包容，支那人同共慘黨唔同」

New果到比人屌緊啦

訓咗幾日冇睇 邊個講政治搞鳩人先

個個都沖擊本社啦

張圖有冇英文版，比佢地睇下仲好

練定先 等1m不斷上落嗰時冇咁尷尬

一定唔係支國啦

咬撚住佢新Ac已經夠做
再講佢成篇文都係垃圾
就係唔敢係鬼佬中午時間出Po

可能幾日就上返

呢個都已經係比面支那嘅省略版

可能今晚就上返 驚閪

reddit一上hot就冇可能逆轉
冇乜人會睇new留言

班鬼佬好撚肉酸下 同ACG is not fuck政治一樣level

要覺醒

逝去感情如何留得住
半點癡情遺留殊不易
更多悽悽慘慘的遭遇
我不知道

冚家剷

原來有台仔係巴哈開左PO介紹TAMA

我覺得如果到時真係會長一個走/被炒 班鬼佬都唔會爆箱 一定有人出黎洗地話尊重會長 唔好搞到個sub咁亂乜乜柒柒

會長係asacoco係咪淨係show左張後台觀眾比例
show完仲有冇比咩comment

Tama BB, I found you!

cls 咁都有得燒

一個又咁 兩個又咁
你咪睇下D人信唔信你

其實而家sub開始跌緊就知 洗唔到幾多點

Aloe已經開始有人屌公司啦
洗到一次唔代表會洗到第二次

屌你仲唔訓教

我唔知我睇唔到十分合理

死aloe肯定唔夠死coco震撼
Coco真係吸左好多鬼佬睇hololive

狂賀 星姐又可以準備500k唱歌倒數

會長唔好死啊

老實講唔爭在啦

做多咗

如果真係夠團結 分分鐘可以重新慶祝40萬訂
可惜冇可能

我美利堅合眾國人

屌講真 準備訓

無人Love And Peace架啦
而家全部貼台灣旗講Love And Blue

跌到一萬人算偷笑

大大真係多謝班大陸人唔少搞到班政治冷歐美感毒撚都屌鳩佢

加速師

絆愛事件先減得10萬sub

講真一句日本仔除左心龍推同極少數既政治撚點會無啦啦退sub

即刻冇心情聽

到而家先tune好

所以而家好想佢炒龍

隔咗一日已經變番做「唔好搞政治」啦

睇佢地洗得幾耐

我覺得可以拍套偶像內戰
主題為圍繞賺唔賺人民幣

我訓之前已經見緊你 訓醒返工返到放飯仲係你

一日cover未執笠
一日唔訓

點洗
之前大把大講過你唔去罰？ 全體停3星期lor

下星期啲holo短片即搞

所以cover咪睇死你做唔出d咩花樣 先會”重罰”

問題係睇岩一半睇錯一半

支那根本完全唔收貨

與其等歐美日台展現到高行動力

不如調返轉等支那再踩撚多幾腳cover啦

當然冇人想見到中之人現實生活有影響

要燒cover最大影響力其實係支那度

就好似火山孝子果種

佢地跌1千其實好撚多
你唔好唔記得佢地係日+1000,來回即係跌緊2000

借刀殺人大法

Holo計咗三日數先出手 點會多啦 合理範圍 掌握之中

數字黎

唔訓耐久

訓咗冇睇
而家點

［耐久］直至holo執笠為止

可以訓多排先

最多咪番番去上一年既情況
執就真係未必會執

希望係我燈

做白雪

冇哂堆海外勢啫

唔怕我哋仲有Bilibili

係咪睇唔起我地三十蚊平台

咁你應該死先了

.live都未死啦，邊有咁易

Holo 勝在有Bilibili

要不是有中國
咱們HOLOLIVE早就收皮了

攬撚住bilibili過世la

笑撚死支那仔hololive moment自爆 鬼佬唔buy佢套BS

頭先搵咗唔係一條片都冇咩

條youtube channel del晒片

del哂 話唔滿意cover haato太重 coco太輕 之後幫標尿洗地之類 你去佢地個community個tab睇

睇reddit班友仲係到show love
我屌啦，唔撚講政治之前佢地連用貨幣投票都做唔到，由鳩間公司做柒野都唔屌仲係到話咩we wait for coco and hachama return，又愛與和平感化世界，所以左膠真係冇改錯名

洗緊地
而家勁撚多新會然

冇可能一個太重一個太輕 個腦short撚咗

reddit係用來洗地

話左佢地要整死會長

繼續Show Love啦
睇下下個到邊個
我上YT屌支那唔係第一次，有鬼佬話中國都有好人

恭喜大波團長都-埋

減撚哂佢最好

繼續訓

いちから有冇笑到四萬咁口

佢地就係燒會長個班黎 呢樣野唔係大家都知咩

CCP propaganda

一堆v係到玩原神 屌你老母

一係兩個都罰 一係兩個都唔罰 大陸佬真係冇腦博比人屌

成個channel直接自爆，連啲鬼佬都串鳩佢哋 仲係度chinese hong kong chinese taipei

對手全部自爆晒，爽死

佢地都唔撚明，基本上你係支那出世就default要做中共爪牙

Vtube界德川家康

佢地唔係冇腦

佢地係覺得自己好有牙力想點就點

錢

チャイカ
有冇睇過劍持？睇佢同聽眾啲互動真係笑到飛起
只係配信頻度低左啲

而家玩出禍
等睇心心同龍一齊比人格走

而家諗返起唔怪得隻火雞冇得玩原神啦

唔冇腦點覺得自己好有牙力可能為所欲為

支那係有好人
不過依家個支那係會害死呢d好人
假如真係關心呢d好人，就更加要支持滅左支那佢

話左呢d少眾野唔紅好過紅
好似上年咁玩下內循環咪算鳩數
一出海外又要驚支那又要照顧班鬼佬

火雞本身都親中

加速主義

仲做緊xx nico會員

就冇啦

因為holo姐
彩虹支那除咗愛麗絲wfc

因為跪得一次 自然就會得寸進尺

火雞喎？
話哂都係會長果度出過tweet

你記唔記得有篇野講跪 第一次屌到你跪 之後屌你跪既姿勢

魂有係b站開台

成個post由fans一晚變anti

火雞中之人本身係B站扎根

係谷鄉元昭無腦carry唔到人氣啫
無腦嘅公司有無人氣都係無腦

而家佢地先有腦 乘勝追擊 你地以為佢想會長畢業

其實係班戰狼 皇漢 好撚憎呢d二次元野 想佢地全部躝出中國

屌完姿勢屌你唔係真心

好冷血

YAGOO, Where is the Taiwan on the map of China?

咁快就有中之人嘅料？

但係佢哋𠵱家唔係諗住改變歐美輿論咩 係咁嘅風頭火勢下 咪盞鬼自爆

講左幾多次人地根本唔點理係咪中資
會長魂都係中資平台啦...

巴打

芝麻人已經屌緊跪嘅姿勢啦
做乜跪得咁遲，做乜跪得咁唔好睇
holo喜歡今日割五城明日割十城咪由佢囉

巴打比人屌到怕

羽衣老母唔係個人勢？ 點解holostat當佢係

早就有啦 都係食物名

鬼佬就算把啦
呢兩年睇到大部份都係百痴左膠黎
而家就目標燒日本
睇下佢地要中國領土完整定日本領土完整啦

南海九段線都唔見

冷血仆街

所有老母都計埋入去

諗左陣除左知名社恐嗰幾個 有啲社交正常知發生咩事都唔出聲扮無事繼續直播嗰啲都好撚仆街 平時扮曬好人好fd咁

其實你會發現仲有犬山同四天王可以揀

我比較想知holostat個view點解有負數

嗱嚴格d講我只係營運果邊嘅anti
Liver果邊我仲係fans黎，我只係忍痛退sub同唔再睇

刪左片就會負

日增訂閱咋化
有負數有乜奇怪

以為打好長一段就有道理
睇下個like to comment ratio低到仆街

喔真係有
咁應該係刪片
不過團長刪乜野片...？

覺唔覺fbk 句今日天氣肯熱 同達哥一直關注事件有得揮

就係因為仲係liver fans

所以先要anti cover

大家都唔捨得liver

但cover繼續咁落去 只會有更多未比人燒既liver繼續要跪

Hololive moment連片都private晒?

船長

屌你訓醒心情好d未

Holo必須爆破

頭先上去睇幾個po個top comment都係支持holo脫脂

Holo既話第一日出道前就會挖到

破後而立

燒到火海咁緊係熱

正常生意佬會做嘅選擇

支那人唔滿意罰得Coco太輕喎

Holo anti

好記得有個直播係劍持玩戰略game有得揀毛澤東佢最尾好似係武力滅左毛魔

咪又係避風頭 鬼捨得del片del channel咩 咁好搵

日本近排涼番，好多人有提過
有影射成份既

原神到底比咗幾多錢

咁係影射holo定會長先

垃圾Holo唔爆破遲早累死班Liver
快撚D爆一爆破先比較好

Btw 支台灣旗比人Del左

涼返再熱返 合理阿

有冇邊個vtuber適合一邊返工dup code一邊當radio 咁聽

同90萬一齊彈出又彈入

修女

反正搵得返，又係要重課

Ruru

即係點反串?

數字有升有跌 合理

佢收皮啦屌 真係影射唔出聲好過

評論家：未係入市嘅好時機 未來幾日可能持續回升

ange

持續關注中

天氣デッキ草

做Vtb穩升Sub咩

好合理

又就黎爆一個post

IT狗揮手
宜家呢排都廢事聽v住

碌去聽同人算

匯豐都會犯嘅錯 小公司cover犯好合理 原諒了

有冇1-5期生中之人 既樣

Ruru係偽asmr黎，會越聽越眼訓喎

個post好多巴打都對FPK好大怨氣

新po繼續屌柒cover

白宮みみ パトラ 宗谷いちか

thx 幾位巴 jotted

有大部份 咁點？

繼續燒，唔好俾佢停

你仲未瞓?

唔撚洗為自己講野負責呀

耐久呀佢

想知 平胸 狗 狐狸 船長 心心

帶幾多光環就要負幾多責任架啦
識個fbk推都係對fbk好失望

唔合理咪比多幾個紅sc 合理未

唔好太大幻想 你當聲優咁算

咪25

有haato 咩

支持Holo借 coco同haachama俾彩虹一年 含買斷條款

話你知
Towa世界第一

2咩5

幾多轉會費? 有冇得問彩虹借兩條友黎頂返佢兩個個位?

Mel表示不服

借文野環過去幫佢加速撚狗

我哋彩虹借人係必然 All go 2434 la diu

等埋一陣點票結果先訓

借文野環 語部紡

公主 帶埋我

4424 勁 定2434 勁?

係時候回家

回家吧 25

出事即刻燒

唔係 係講佢背景好似好勁 驚比人告所以冇再掘落去 我都係聽人講

想問巴手們點知hololive moments又係班仆街支嘅channel
入坑睇過下啲精華 之後見有人話係支那人就好心unsub左

原來喺呢種唔夠膽

跨國教育集團老細個女? 聽講

反正一定係有錢女

Chinese Hong Kong Chinese Taipei 你諗你
仲有NGA自爆 同埋片源全部標尿堆二手飯

會長=美斯
Yadog=巴杜姆